Напишете програма, която въвежда двете страни на правоъгълник и извежда периметъра и лицето на този правоъгълник разделени с интервал.

## Вход
На два реда се въвеждат двете страни на правоъгълника.

## Изход
Периметъра и лицето на дадения правоъгълник разделени с интервал.

## Ограничения
* ``1`` <= ``страна на правоъгълник`` <= ``1000``

## Пример

### Вход:
```
5
7
```
### Изход: 
```
24 35
```